幫推 電訊商無block 連登！冷靜！

hkbn 無禁連登
只係連登iOS app
因防ddos block咗部分user
請用browser上
電訊商無block到
電訊商無block到
電訊商無block到

推 1/10

上唔到 要vpn先上到

數碼通扑左

hkbn用緊smartone條線
smartone上唔到hkbn都上唔到

無理由，我啱啱連紅登都上唔到

可以防ddos 果邊block 咗數碼通ip

推

我hkbn 1010上都到
不過慢少少

SMT上得返 但都係慢

CSL純DATA無事

推2/10

下下上連登都要vpn 有無諗過手機知識渣既手足！

Hkbn wifi上到，不過有少少慢

樓主點知？

Smartone 上唔到
但CSL 支拿移動 上到

而家好似已經正常返

自由鳥上到

自由鳥同HKBN DATA
app上到

似係防ddos嘅問題 唔關電訊商事

數碼通無事 上到。但load 好耐

少少野 已經荒亂到咁

幫推啦

我信樓豬 要block既點會其他電訊商上到

我smartone 冇事喎...

連登上唔到就去高登，高登收皮就去膠登

無喎，上到

啱先高登都係要VPN先上到 你解釋下?

smartone 上到喎

又放fake news

推，大家過度恐慌

最簡單 唔使信我 自己試
立即用browser上
即刻上到

自由鳥 ＝ HKBN ＝ smartone

唔關ISP、VPN，lihkg俾人ddos，任何ISP都會成日斷線，隔一陣又得番。

屌依家冇block到緊係上到 CF係撚咁run 鳩up唔洗本

pish

防止ddos block咗部份smartone ISP ip

支那移動仲上到

分清楚係俾人攻擊定封
同埋就算真係封左, 唔係世界末日
冷靜啲啊大家
冷靜分析, 去多啲唔同地方睇下咩情況

一路係街用緊csl上

自由鳥開左nordvpn都上唔到係咩事
csl就一路上到唔使用vpn

1點9到2點左右 hkbn 4g用ios app同屋企用desktop都上唔到 咁到底係咩問題

我用HKBN 冇BLOCK

公司用hkbn仲上到喎

我用smartone，平時都用browser上連登，暫時一切正常

我都係上唔到 csl 用surfshark連唔到

如果真係block，我地移去邊到？

我用hkbn 1010 一直上到
部分iOS 用家 星期六開始 app已經上唔到
俾ddos block咗
但係用browser就上到

大家呢3個月都知道連登係呢場運動的重要性
連登唔單單provide一個platform去比大家討論
佢既獨特性令到呢場運動更加成功
eg.
ISP EMAIL註冊已經block左好多普通5毛、支那小粉紅
reddit/twitter人人register到，支那網軍會不斷放Fake news 帶風向
P牌制度、P牌冇得推POST、正負評去避免打手帶風向
twitter/reddit做唔到呢點
連仔會幫手del post/會報fake news、會封5毛
同上，reddit個MOD唔知邊個，信任度不足 twitter更加唔會封
不推文有助幫打手/5毛POST沉底
reddit好似得但twitter唔得
仲有好多原因
如果vpn上到連登就用番連登
連登server係海外，港共最多係叫ISP封連登，海外IP係上到架
不過最大問題係開放海外IP上連登DDOS會容易好多
呢層要連仔努力
TDLR:
有得VPN上連登就用VPN Reddit/twitter唔係最好選擇

2點正個陣apps定網頁版
Data定wifi都上唔到

依家上到啦

YES!!! 只要禁 I"M NOT A ROBOT 就得!

Browser 都死又點解釋？

無事呀，from cmhk

我smartone上到，但好慢

push

熄咗vpn 上到

hkbn勁多網上唔到

推 大家保持冷靜

Smartone無事...上到

大家都驚

大家冷靜啲，林鄭就係想我哋自亂

推呢個

推！

數記 browser, app唔得10分鍾
仲要次次大事先都係咁
唔關事有冇咁巧合呀

Vpn上/twitter/reddit

咁即係hkbn本身出問題啦

冷靜，應該是ddos攻擊。
個人試3同netvigator都上到，跪拜誠哥。

頭先連nord但係突然話冇網絡

唔係IPS block, 只係同一時間太多人上或DDOS!!

連登仔一向都係IT高手，點解而家無端端自亂陣腳成個老廢咁

正路啲講。。

點都係支移動第一個Block啦下
但係我仲用緊喎

同事支那移動同smartone都仲上到

用緊中國移動 照得

冇block到啊 係ddos搞到太慢load唔到啫

can connect

HKBN browser都上唔到

btw baby kindom有時事區

講撚左唔係CF既under attack mode搞事 一個鐘前係直頭用chrome上出dns resolve error 轉用vpn即時上到

信樓主

詳細要問返連仔
我覺得係防ddos 殺錯良民
我都係估計唔關ISP事

Vodafone 冇事
O2冇事

唔好 佢地人在香港 會比狗逼到交資料

Push 不要恐慌

有可能

Push

自由鳥 can't

呢個真係要教

Smartone上到

用電腦都斷左幾分鐘喎

我上緊... 留緊呢個言
我HKBN

Smt上到

本身連登畀中共ddos 所以用唔用vpn都一樣上唔到
但裝定vpn有備無患

Twitter/reddit最好
順便廣傳

fc 未

你搵過個做smartone既問啦

You are fake news
有乜理由有啲台上到 有啲台唔得？

HKBN而家上到

SMT DATA 上緊

HKBN上到

盡用其他TG, 保持聯絡！

自由鳥上得番

Smartone 用到

cf 未有dns囉

好多老人家 auntie uncle 啱啱先學識連登 點識用vpn 呀！！！

起底

smt用戶表示上到

上到 係慢d
smt

覺得 自己fc左 了解下CF點運作先啦 覺得

麻煩簽左佢

見到大部分話無事都係p牌 知咩事啦

有冇人用hkbn呀？
屋企用果個固網既hkbn
唔係電話既hkbn

up

之前真上唔到

SMT/hkbn dns 被攻擊

你上網default行緊isp個垃圾dns

pish!

手機 電腦 都上到

根本有人上嚟帶風向

我自由鳥頭先都上唔到 依家得番 嚇死我

hkbn not using vpn ok

SMT 同 HKBN 我都有
暫時SMT 電話係正常 不用VPN
不過比平時慢
似係因為比人DDoS緊
(呢期連登比人攻得好勁）
HKBN 一陣試

明明同台都有人話得有人話唔得
你搞事呀？ 想引起恐慌？

3hk 正常

唔係平時503喎

我人係外國都load得好慢 應該server問題

無錯，唔好自己嚇自己先

HKBN
SMT
CMHK
CSL

試咗上得返，頭先試過上唔到一陣！

自由鳥用戶
姐係smt,冇問題

我用數記，30分鐘前的確上唔到，但剛剛又上到，大家唔好屌柒巴打！

CSL 冇事 不過VPN緊

上到
係唔係太多人+ddos，爆左連仔server

大家冷靜先！

Block路block都買定nord VPN

自嚇，無藥救！

SMT 而家上到呀
我是SMT 的

大家冷靜先

啱啱課金nordvpn真係喊出嚟
而家都係用緊1.1.1.1

Down 個nordvpn就得 幾個制 小學生都學得識 唔駛驚青

上到，冷靜

岩岩係連ping 都 ping 唔到 直接 timeout
ddos左咁耐會唔會依家突然先block isp ip？
除左岩岩係試水溫 我諗唔到咩解釋
如果係ddos 至少502 cloudflare 會擋到
至少去到cloudflare 個網

冷靜啲先
似係又搞cloudflare

剛剛上得返，係40分鐘前有段時間上唔到，搞到我仲差d俾錢買VPN服務！

我依家smt用到

班狗用呢個FakeNews試你地邊個Acount 用咩ISP

+1

咁你保證全香港無人轉咁去1.1.1.1?
之前大眾傳媒ezone unwire果堆先有叫過人轉cf dns
擺明今次熄登無pattern 你屌我做乜撚嘢姐
你要全世界恐慌先安樂？

我上到 csl

我都差d課金... 不過睇黎好快都要用VPN！

我直頭買左，買定先豪俾佢

android app都唔得喔,VPN後即刻得返

點解我用左vpn 反而上唔到連登 但用返1010就得？

冷靜少少

因為出面講上唔到既係hkbn 4g或者佢個wifi
係android同ios轉dns都係要用佢個app即係vpn黎

我支那移動好順暢 ... 好想轉台

無block到

係咁叫人冷靜果班根本先係帶風向

緊急法的最佳回應 - 麻包袋

兩點幾個陣用birdie, LIHKG web 同app, 高登app上唔到
但discuss babycondom app上到

用緊hkbn wifi上到

好多人帶風向

推 我 smartone 中聯通 csl 網頁版都上到lihkg

邊會咁快block

hkbn行smt 我係android 用app用web版都唔得

應該12點先block

一個鐘前的確上唔到

HKBN 冇 BLOCK 上到呀

Hkt用到？

SMT上得返

講真
呢刻只係未block 緊急法後隨時都block得
絕對建議課定先 保平安

推 冷靜啲
簡單講即係防護措施誤判咗正常用戶

sun mobile都輕鬆上緊

我用HKBN完全冇問題
而家七國咁亂大家可唔可以冷靜

我hkbn 1010都上到

啱呀不過唔係個個知

轉台用csl la

如果block連登
香港就等同大陸一樣

一樣

推，用Hkbn 仲上到

好多中槍撚

有d太過恐慌.....
而家成個熱門都滿哂

幫推smt 呢刻仲上緊

屌 緊急法出左就預左隨時會要求電訊商block連登同TG
所以VPN係一定需要
大家買VPN

ddos ? can't connect normal

Hkbn WiFi 上到

我中華電信時上到時上唔到

冷靜，smt用到，應該只係太多人上

上到，不過慢同唔穩定

same

唔通比人打緊仲要中門大開咩

而家又上到喇

smartone

我頭先先係whatsapp周圍同人講緊呢句黎...

屌，岩岩先轉左SmarTone

防患未然着

手機CMHK上到
電腦HKBN都上到

lihkg被人ddos緊，所以有時上唔到，大家冷靜，就算上唔到，我地仲有reddit同twitter

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

成班盲毛亂放fake news

app上唔到 browser都上唔到先嘈啦

同埋我覺得public wifi block野唔出奇，佢無收你錢無承諾提供unlimited access 喎

一直都上到

推呀

如果要封
第一個應該cmhk上唔到

第一跳去CF？

用緊和記 冇事

lihkg經常被攻擊，都試過幾次上唔到
而家上唔到一陣就恐慌
冷靜d啦

正解

唔好自亂陣腳

大家冷靜！

1010冇問題

網上行上到

正確！

幫推

大家冷靜